笑撚死 卡勞叫雞沉船

日撚日喺度更新Yoyo嘅近況

同埋追擊屌個Yoyo嘅人 @蓋

估計卡勞晚晚有錢就過深水埗屌佢一鑊

無錢就對住Yoyo啲相打飛機

利申:不外如是

襟兄弟

我冇屌過

忘記了你鐘意玩屎

who is yoyo

雞蟲

波台私家女王

的確唔洗屌

邊撚個

Hi kalou

蓋爺去141玩咩多？

Dup+bm+hj 雙鐘

你比YOYO拎假鳩屌姐

咁不如返深圳玩

想去馬交呀
快d帶我

我帶，熟架步

我同你唔熟
驚俾你賣豬仔-.-

又去左

成班雞蟲

又5叫埋我
想玩高質女女呀